根本傻閪先信布林肯，deep state同中共一向眉來眼去，大家只係扯貓尾做神功戲

g持

留喺連登放負有咩撚用？
不如夾拜登上枱仲好過啦